如果父母器官有事 而只有你係適合移植人選 捐定唔捐？

肝 腎 呢類嘅可活體捐贈器官

捐, 自己父母一定要救

乜呢啲嘢要諗㗎咩？

捐，唔洗諗

掉返轉，你有事，我覺得你老豆老母都冇可能睇住你死..

但尤其係女仔
要劏肚留一條好長好長的疤痕
好痛好痛

on9 諗都唔係諗條疤啦下嘛

留條疤就救返屋企人
抵到爛

你老母生你岀黎夠有疤啦

痛？唔好等到補救唔到先識後悔。加上而家既科技同醫藥，一定唔會好明顯

哇屌...你真係突破盲腸

痛楚只係短暫
但呢條疤係代表住你哋一家人既關係

值唔值得 自己諗啦

樓豬係冷血既10後

一條疤可以換命喎 值得啦